# Πολιτική απορρήτου

_Τελευταία ενημέρωση στις 17 Ιανουαρίου 2022_

Η παρούσα Πολιτική Απορρήτου περιγράφει τις πολιτικές και τις διαδικασίες μας σχετικά με τη συλλογή, τη χρήση και την αποκάλυψη των πληροφοριών σας όταν χρησιμοποιείτε την Υπηρεσία και σας ενημερώνει για τα δικαιώματά σας στο απόρρητο και για τον τρόπο με τον οποίο σας προστατεύει ο νόμος.

Χρησιμοποιούμε τα προσωπικά σας δεδομένα για να παρέχουμε και να βελτιώνουμε την Υπηρεσία. Με τη χρήση της Υπηρεσίας, συμφωνείτε με τη συλλογή και χρήση των πληροφοριών σύμφωνα με την παρούσα Πολιτική Απορρήτου.

## Ερμηνεία και ορισμοί

### Ερμηνεία

Οι λέξεις των οποίων το αρχικό γράμμα είναι γραμμένο με κεφαλαίο γράμμα έχουν έννοιες που ορίζονται υπό τις ακόλουθες προϋποθέσεις. Οι ακόλουθοι ορισμοί έχουν την ίδια έννοια ανεξάρτητα από το αν εμφανίζονται στον ενικό ή στον πληθυντικό αριθμό.

### Ορισμοί

Για τους σκοπούς της παρούσας πολιτικής απορρήτου:

- **Λογαριασμός** σημαίνει έναν μοναδικό λογαριασμό που δημιουργείται για εσάς για να έχετε πρόσβαση στην Υπηρεσία μας ή σε τμήματα της Υπηρεσίας μας.

- **Συνεργάτης** σημαίνει μια οντότητα που ελέγχει, ελέγχεται από ή βρίσκεται υπό κοινό έλεγχο με ένα μέρος, όπου "έλεγχος" σημαίνει ιδιοκτησία του 50% ή περισσότερο των μετοχών, μεριδίων ή άλλων τίτλων που έχουν δικαίωμα ψήφου για την εκλογή διευθυντών ή άλλων διαχειριστικών αρχών.

- **Εφαρμογή** σημαίνει το πρόγραμμα λογισμικού που παρέχεται από την Ευρωπαϊκή Επιτροπή και το οποίο κατεβάζετε σε οποιαδήποτε ηλεκτρονική συσκευή, με την ονομασία FaST

- **Ευρωπαϊκή Επιτροπή** (η οποία στην παρούσα συμφωνία αναφέρεται είτε ως "η Ευρωπαϊκή Επιτροπή", "Εμείς", "Εμείς" ή "μας") αναφέρεται στην Ευρωπαϊκή Επιτροπή, ΓΔ DEFIS, Μονάδα I3 Space Data for Societal Challenges and Growth, BREY 9/260, Oudergemselaan / Avenue d'Auderghem, 1049 Bruxelles, Βέλγιο.

- **GDPR** είναι ο Γενικός Κανονισμός για την Προστασία Δεδομένων.

- **CAP Οργανισμός Πληρωμής** αναφέρεται σε:
    - Για τους χρήστες της Ανδαλουσίας: Organismo Pagador de Andalucia, Consejería De Agricultura, Ganadería, Pesca Y Desarrollo Sostenible, Junta De Andalucía, C/ Tabladilla s/n, 41071-Sevilla, España
    - Για τους χρήστες της Καστίλλης και Λεόν: Organismo Pagador de Castilla y Leon, C/ Rigoberto Cortejoso, 14, 7ª planta, 47014 Valladolid, España
    - Για τους χρήστες του Piemonte: Agenzia Regionale Piemontese per le Erogazioni in Agricoltura (ARPEA), Via Bogino 23, 10123 Torino, Italia
    - Για τους χρήστες της Εσθονίας: Põllumajanduse Registrite ja Informatsiooni Amet (PRIA), 51010, Tähe 4, 50103 Tartu, Eesti
    - Για τους χρήστες της Βαλλονίας: Organisme Payeur de Wallonie (OPW), Chaussée de Louvain, 14, 5000 Namur, Βέλγιο
    - Για τους χρήστες στην Ελλάδα: ΟΠΕΚΕΠΕ, Δομοκού 5, Αθήνα,Αττική 10445, Ελλάδα
    - Για τους χρήστες της Βουλγαρίας: Държавен фонд "Земеделие", Соффия 1618, "Цар Борис III" 136, България
    - Για τους χρήστες της Σλοβακίας: Pôdohospodárska platobná agentúra (PPA), Hraničná ul. č. 12, 815 26 Bratislava, Slovensko
    - Για τους χρήστες της Ρουμανίας: Agencia de Plăți și Intervenție pentru Agricultură (APIA), Bulevardul Carol I nr. 17, sector 2, București, România

- **Υπεύθυνος επεξεργασίας δεδομένων** (αναφέρεται είτε ως "Εμείς", "Εμείς" ή "μας" στην παρούσα συμφωνία), για τους σκοπούς του ΓΚΠΔ, αναφέρεται στην Ευρωπαϊκή Επιτροπή, ως νομική οντότητα που καθορίζει τους σκοπούς και τα μέσα επεξεργασίας των προσωπικών δεδομένων.

- **Συσκευή** σημαίνει οποιαδήποτε συσκευή που μπορεί να έχει πρόσβαση στην Υπηρεσία, όπως ένας υπολογιστής, ένα κινητό τηλέφωνο ή ένα ψηφιακό tablet.

- **Προσωπικά Δεδομένα** είναι κάθε πληροφορία που αφορά ένα ταυτοποιημένο ή αναγνωρίσιμο άτομο. Για τους σκοπούς του ΓΚΠΔ, ως Προσωπικά Δεδομένα νοούνται οποιεσδήποτε πληροφορίες που σας αφορούν, όπως όνομα, αριθμός ταυτότητας, δεδομένα θέσης, διαδικτυακό αναγνωριστικό ή ένας ή περισσότεροι παράγοντες που σχετίζονται με τη φυσική, φυσιολογική, γενετική, ψυχική, οικονομική, πολιτιστική ή κοινωνική ταυτότητα.

- **Υπηρεσία** αναφέρεται στην Εφαρμογή.

- **Παρόχος υπηρεσιών** σημαίνει κάθε φυσικό ή νομικό πρόσωπο που επεξεργάζεται τα δεδομένα για λογαριασμό της Ευρωπαϊκής Επιτροπής. Αναφέρεται σε τρίτες εταιρείες ή φυσικά πρόσωπα που απασχολούνται από την Ευρωπαϊκή Επιτροπή ή τον Οργανισμό Πληρωμών για να διευκολύνουν την Υπηρεσία, να παρέχουν την Υπηρεσία για λογαριασμό της Ευρωπαϊκής Επιτροπής, να εκτελούν υπηρεσίες που σχετίζονται με την Υπηρεσία ή να βοηθούν την Ευρωπαϊκή Επιτροπή και τον Οργανισμό Πληρωμών στην ανάλυση του τρόπου χρήσης της Υπηρεσίας. Για τους σκοπούς του ΓΚΠΔ, οι πάροχοι υπηρεσιών θεωρούνται εκτελούντες την επεξεργασία δεδομένων.

- **Υπηρεσία πιστοποίησης ταυτότητας τρίτου μέρους** αναφέρεται σε οποιαδήποτε υπηρεσία μέσω της οποίας ένας Χρήστης μπορεί να συνδεθεί ή να δημιουργήσει λογαριασμό για να χρησιμοποιήσει την Υπηρεσία.

- **Υπηρεσία Opt-In τρίτου** αναφέρεται σε οποιαδήποτε εξωτερική υπηρεσία που έχει καταχωρηθεί στην Υπηρεσία και στην οποία μπορείτε να κάνετε opt-in.

- **Μετρήσεις χρήσης** αναφέρεται σε δεδομένα που συλλέγονται αυτόματα, είτε δημιουργούνται από τη χρήση της Υπηρεσίας είτε από την ίδια την υποδομή της Υπηρεσίας (για παράδειγμα, η διάρκεια μιας επίσκεψης σε μια σελίδα).

- **Εσύ** σημαίνει το άτομο που έχει πρόσβαση ή χρησιμοποιεί την Υπηρεσία ή την εταιρεία ή άλλη νομική οντότητα για λογαριασμό της οποίας το εν λόγω άτομο έχει πρόσβαση ή χρησιμοποιεί την Υπηρεσία, ανάλογα με την περίπτωση. Σύμφωνα με τον ΓΚΠΔ (Γενικός Κανονισμός για την Προστασία Δεδομένων), μπορείτε να αναφέρεστε ως Υποκείμενο Δεδομένων ή ως Χρήστης, καθώς είστε το άτομο που χρησιμοποιεί την Υπηρεσία.

## Συλλογή και χρήση των προσωπικών σας δεδομένων

### Τύποι δεδομένων που συλλέγονται

#### Προσωπικά δεδομένα

Κατά τη χρήση της Υπηρεσίας μας, ενδέχεται να σας ζητήσουμε να μας παράσχετε ορισμένες προσωπικές πληροφορίες που μπορούν να χρησιμοποιηθούν για να επικοινωνήσουμε μαζί σας ή να σας ταυτοποιήσουμε. Τα προσωπικά αναγνωρίσιμα στοιχεία μπορεί να περιλαμβάνουν, μεταξύ άλλων, τα εξής:

- Διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου
- Όνομα και επώνυμο
- Αριθμός τηλεφώνου
- Διεύθυνση, πολιτεία, επαρχία, ταχυδρομικός κώδικας, πόλη
- Μηνύματα και συνημμένα αρχεία που ανταλλάσσετε με άλλους χρήστες (συμπεριλαμβανομένου του Οργανισμού Πληρωμών ΚΑΠ σας)
- Φωτογραφίες με γεωγραφικές ετικέτες που ανταλλάσσετε στην πλατφόρμα (συμπεριλαμβανομένου του οργανισμού πληρωμής CAP)
- Περιγραφή της εκμετάλλευσής σας (π.χ. αγροτεμάχια, καλλιέργειες), γεωργικές πρακτικές (π.χ. συστάσεις λίπανσης που λαμβάνετε), δεδομένα εδάφους που εισάγετε στην υπηρεσία
- Μετρικές χρήσης (βλ. κατωτέρω)

#### Μετρικές χρήσης

Οι Μετρήσεις Χρήσης συλλέγονται αυτόματα κατά τη χρήση της Υπηρεσίας.

Οι Μετρήσεις Χρήσης μπορεί να περιλαμβάνουν πληροφορίες όπως η διεύθυνση πρωτοκόλλου Internet της Συσκευής σας (π.χ. διεύθυνση IP), ο τύπος του προγράμματος περιήγησης, η έκδοση του προγράμματος περιήγησης, οι σελίδες της Υπηρεσίας μας που επισκέπτεστε, η ώρα και η ημερομηνία της επίσκεψής σας, ο χρόνος που δαπανάται σε αυτές τις σελίδες, μοναδικά αναγνωριστικά συσκευής και άλλα διαγνωστικά δεδομένα.

Όταν αποκτάτε πρόσβαση στην Υπηρεσία από ή μέσω κινητής συσκευής, ενδέχεται να συλλέγουμε ορισμένες πληροφορίες αυτόματα, όπως, ενδεικτικά, τον τύπο της κινητής συσκευής που χρησιμοποιείτε, το μοναδικό αναγνωριστικό της κινητής συσκευής σας, τη διεύθυνση IP της κινητής συσκευής σας, το λειτουργικό σύστημα της κινητής συσκευής σας, τον τύπο του προγράμματος περιήγησης στο διαδίκτυο που χρησιμοποιείτε, μοναδικά αναγνωριστικά συσκευής και άλλα διαγνωστικά δεδομένα.

Ενδέχεται επίσης να συλλέγουμε πληροφορίες που αποστέλλει το πρόγραμμα περιήγησής σας κάθε φορά που επισκέπτεστε την Υπηρεσία μας ή όταν έχετε πρόσβαση στην Υπηρεσία από ή μέσω κινητής συσκευής.

#### Πληροφορίες που συλλέγονται κατά τη χρήση της εφαρμογής

Κατά τη χρήση της Εφαρμογής μας, ενδέχεται να συλλέγουμε, με την προηγούμενη άδειά σας:

- Πληροφορίες σχετικά με την τοποθεσία σας
- Εικόνες και άλλες πληροφορίες από την κάμερα και τη βιβλιοθήκη φωτογραφιών της Συσκευής σας

Χρησιμοποιούμε αυτές τις πληροφορίες για να παρέχουμε τη λειτουργία φωτογραφιών με γεωγραφικές ετικέτες της Υπηρεσίας μας και για να σας εντοπίσουμε στους δορυφορικούς μας χάρτες. Οι πληροφορίες αυτές ενδέχεται να μεταφορτωθούν στους διακομιστές μας ή/και στον διακομιστή ενός παρόχου υπηρεσιών ή απλώς να αποθηκευτούν στη συσκευή σας.

Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε την πρόσβαση σε αυτές τις πληροφορίες ανά πάσα στιγμή, μέσω των ρυθμίσεων της Συσκευής σας.

### Χρήση των προσωπικών σας δεδομένων

Η υπηρεσία μας βρίσκεται επί του παρόντος σε φάση beta και, ως εκ τούτου, τα Προσωπικά σας Δεδομένα θα χρησιμοποιηθούν μόνο για την **ανάπτυξη, βελτίωση και δοκιμή της υπηρεσίας μας**.

Κατά τη διάρκεια της χρήσης της Υπηρεσίας από εσάς, ενδέχεται να επικοινωνήσουμε μαζί σας, μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου, τηλεφωνικών κλήσεων, SMS ή άλλων ισοδύναμων μορφών ηλεκτρονικής επικοινωνίας, όπως οι ειδοποιήσεις push μιας εφαρμογής για κινητά τηλέφωνα, σχετικά με ενημερώσεις ή ενημερωτικές ανακοινώσεις που αφορούν τις λειτουργίες, τις βελτιώσεις ή τα νέα σχετικά με τις Υπηρεσίες μας, συμπεριλαμβανομένων των ενημερώσεων ασφαλείας, όταν αυτό είναι απαραίτητο ή εύλογο για την εφαρμογή τους. Θα αποθηκεύσουμε επίσης τα Προσωπικά σας Δεδομένα για να παρακολουθούμε και να διαχειριζόμαστε τα αιτήματα που υποβάλλετε σε εμάς.

### Διατήρηση των προσωπικών σας δεδομένων

Θα διατηρήσουμε τα Προσωπικά σας Δεδομένα μόνο για όσο χρονικό διάστημα είναι απαραίτητο για τους σκοπούς που ορίζονται στην παρούσα Πολιτική Απορρήτου. Θα διατηρήσουμε και θα χρησιμοποιήσουμε τα Προσωπικά σας Δεδομένα στον βαθμό που είναι απαραίτητο για να συμμορφωθούμε με τις νομικές μας υποχρεώσεις (για παράδειγμα, εάν είμαστε υποχρεωμένοι να διατηρήσουμε τα δεδομένα σας για να συμμορφωθούμε με τους ισχύοντες νόμους), να επιλύσουμε διαφορές και να επιβάλλουμε τις νομικές μας συμφωνίες και πολιτικές.

Θα διατηρήσουμε επίσης τις Μετρήσεις Χρήσης για εσωτερικούς σκοπούς ανάλυσης. Οι Μετρήσεις Χρήσης διατηρούνται γενικά για μικρότερο χρονικό διάστημα, εκτός εάν τα δεδομένα αυτά χρησιμοποιούνται για την ενίσχυση της ασφάλειας ή τη βελτίωση της λειτουργικότητας της Υπηρεσίας μας ή όταν είμαστε νομικά υποχρεωμένοι να διατηρούμε τα δεδομένα αυτά για μεγαλύτερα χρονικά διαστήματα.

### Μεταφορά των προσωπικών σας δεδομένων

Οι πληροφορίες σας, συμπεριλαμβανομένων των Προσωπικών Δεδομένων, υποβάλλονται σε επεξεργασία στα γραφεία λειτουργίας μας και σε οποιοδήποτε άλλο μέρος όπου βρίσκονται τα μέρη που εμπλέκονται στην επεξεργασία. Αυτό σημαίνει ότι οι πληροφορίες αυτές ενδέχεται να μεταφερθούν - και να διατηρηθούν - σε υπολογιστές που βρίσκονται εκτός της πολιτείας, της επαρχίας, της χώρας σας ή άλλης κυβερνητικής δικαιοδοσίας, όπου οι νόμοι περί προστασίας δεδομένων ενδέχεται να διαφέρουν από εκείνους της δικαιοδοσίας σας.

Η συγκατάθεσή σας στην παρούσα Πολιτική Απορρήτου, ακολουθούμενη από την υποβολή των εν λόγω πληροφοριών από εσάς, αντιπροσωπεύει τη συμφωνία σας με την εν λόγω μεταφορά.

Θα λάβουμε όλα τα εύλογα αναγκαία μέτρα για να διασφαλίσουμε ότι τα δεδομένα σας αντιμετωπίζονται με ασφάλεια και σύμφωνα με την παρούσα Πολιτική Απορρήτου και καμία μεταφορά των προσωπικών σας δεδομένων δεν θα πραγματοποιηθεί σε έναν οργανισμό ή σε μια χώρα, εκτός εάν υπάρχουν επαρκείς έλεγχοι που περιλαμβάνουν την ασφάλεια των δεδομένων σας και άλλων προσωπικών πληροφοριών.

### Αποκάλυψη των προσωπικών σας δεδομένων

#### Επιβολή του νόμου

Υπό ορισμένες συνθήκες, η Εμείς ενδέχεται να υποχρεούμαστε να αποκαλύψουμε τα Προσωπικά σας Δεδομένα, εάν αυτό απαιτείται από το νόμο ή σε απάντηση έγκυρων αιτημάτων δημόσιων αρχών (π.χ. δικαστήριο ή κυβερνητική υπηρεσία).

#### Άλλες νομικές απαιτήσεις

Ενδέχεται να αποκαλύψουμε τα Προσωπικά σας Δεδομένα στην καλή πίστη ότι η ενέργεια αυτή είναι απαραίτητη για να

- να συμμορφωθούμε με νομική υποχρέωση
- να προστατεύσουμε και να υπερασπιστούμε τα δικαιώματα ή την ιδιοκτησία της Ευρωπαϊκής Επιτροπής
- Να αποτρέψουμε ή να διερευνήσουμε ενδεχόμενη παράνομη συμπεριφορά σε σχέση με την Υπηρεσία
- Προστασία της προσωπικής ασφάλειας των χρηστών της Υπηρεσίας ή του κοινού
- Προστασία από νομική ευθύνη

### Ασφάλεια των προσωπικών σας δεδομένων

Η ασφάλεια των Προσωπικών σας Δεδομένων είναι σημαντική για εμάς, αλλά να θυμάστε ότι καμία μέθοδος μετάδοσης μέσω του Διαδικτύου ή μέθοδος ηλεκτρονικής αποθήκευσης δεν είναι 100% ασφαλής. Αν και προσπαθούμε να χρησιμοποιούμε εμπορικά αποδεκτά μέσα για την προστασία των Προσωπικών σας Δεδομένων, δεν μπορούμε να εγγυηθούμε την απόλυτη ασφάλειά τους.

## GDPR Privacy

### Νομική βάση για την επεξεργασία προσωπικών δεδομένων σύμφωνα με τον ΓΚΠΔ

Μπορούμε να επεξεργαζόμαστε Προσωπικά Δεδομένα υπό τις ακόλουθες προϋποθέσεις:

- **Συναίνεση:** Έχετε δώσει τη συγκατάθεσή σας για την επεξεργασία Προσωπικών Δεδομένων για έναν ή περισσότερους συγκεκριμένους σκοπούς.

- **Εκτέλεση σύμβασης:** Η παροχή Προσωπικών Δεδομένων είναι απαραίτητη για την εκτέλεση μιας συμφωνίας μαζί σας ή/και για τυχόν προσυμβατικές υποχρεώσεις αυτής.

- **Νομικές υποχρεώσεις:** Η επεξεργασία Προσωπικών Δεδομένων είναι απαραίτητη για τη συμμόρφωση με νομική υποχρέωση στην οποία υπόκειται η Ευρωπαϊκή Επιτροπή.

- **Ζωτικά συμφέροντα:** Η επεξεργασία Προσωπικών Δεδομένων είναι απαραίτητη για την προστασία των ζωτικών συμφερόντων σας ή άλλου φυσικού προσώπου.

- **Δημόσια συμφέροντα:** Η επεξεργασία δεδομένων προσωπικού χαρακτήρα σχετίζεται με έργο που εκτελείται προς το δημόσιο συμφέρον ή κατά την άσκηση δημόσιας εξουσίας που έχει ανατεθεί στην Ευρωπαϊκή Επιτροπή.

- **Νομιμοποιημένα συμφέροντα:** Η επεξεργασία δεδομένων προσωπικού χαρακτήρα είναι απαραίτητη για τους σκοπούς των νόμιμων συμφερόντων που επιδιώκει η Ευρωπαϊκή Επιτροπή.

Σε κάθε περίπτωση, θα βοηθήσουμε ευχαρίστως να διευκρινιστεί η συγκεκριμένη νομική βάση που ισχύει για την επεξεργασία, και ιδίως εάν η παροχή Προσωπικών Δεδομένων αποτελεί νόμιμη ή συμβατική απαίτηση ή απαίτηση απαραίτητη για τη σύναψη σύμβασης.

### Τα δικαιώματά σας βάσει του ΓΚΠΔ

Η Ευρωπαϊκή Επιτροπή αναλαμβάνει την υποχρέωση να σέβεται την εμπιστευτικότητα των Προσωπικών σας Δεδομένων και να εγγυάται ότι μπορείτε να ασκήσετε τα δικαιώματά σας.

Έχετε το δικαίωμα σύμφωνα με την παρούσα Πολιτική Απορρήτου, καθώς και με τη νομοθεσία της ΕΕ, να:

- **Να ζητήσετε πρόσβαση στα Προσωπικά σας Δεδομένα** Το δικαίωμα πρόσβασης, ενημέρωσης ή διαγραφής των πληροφοριών που έχουμε για εσάς. Όποτε είναι δυνατόν, μπορείτε να έχετε πρόσβαση, να ενημερώνετε ή να ζητάτε τη διαγραφή των Προσωπικών σας Δεδομένων απευθείας στην ενότητα ρυθμίσεων του λογαριασμού σας. Εάν δεν μπορείτε να εκτελέσετε αυτές τις ενέργειες μόνοι σας, παρακαλούμε επικοινωνήστε μαζί μας για να σας βοηθήσουμε. Αυτό σας επιτρέπει επίσης να λάβετε αντίγραφο των Προσωπικών Δεδομένων που διατηρούμε για εσάς.

- **Αίτηση διόρθωσης των Προσωπικών Δεδομένων που διατηρούμε για Εσάς.** Έχετε το δικαίωμα να διορθώσετε τυχόν ελλιπείς ή ανακριβείς πληροφορίες που διατηρούμε για Εσάς.

- **Αντιταχθείτε στην επεξεργασία των Προσωπικών σας Δεδομένων.** Αυτό το δικαίωμα υφίσταται όταν βασιζόμαστε σε έννομο συμφέρον ως νομική βάση για την επεξεργασία μας και υπάρχει κάτι σχετικά με την ιδιαίτερη κατάστασή σας, το οποίο σας κάνει να θέλετε να αντιταχθείτε στην επεξεργασία των Προσωπικών σας Δεδομένων για αυτόν τον λόγο. Έχετε επίσης το δικαίωμα να αντιταχθείτε όταν επεξεργαζόμαστε τα Προσωπικά σας Δεδομένα για σκοπούς άμεσου μάρκετινγκ.

- **Αίτηση διαγραφής των Προσωπικών σας Δεδομένων.** Έχετε το δικαίωμα να μας ζητήσετε να διαγράψουμε ή να αφαιρέσουμε τα Προσωπικά σας Δεδομένα όταν δεν υπάρχει σοβαρός λόγος να συνεχίσουμε την επεξεργασία τους.

- **Απαιτήσετε τη διαβίβαση των Προσωπικών σας Δεδομένων.** Θα σας παρέχουμε, ή σε τρίτους που έχετε επιλέξει, τα Προσωπικά σας Δεδομένα σε δομημένο, κοινώς χρησιμοποιούμενο, αναγνώσιμο από μηχανήματα μορφότυπο. Σημειώστε ότι αυτό το δικαίωμα ισχύει μόνο για αυτοματοποιημένες πληροφορίες για τις οποίες αρχικά δώσατε τη συγκατάθεσή σας για τη χρήση τους από εμάς ή όταν χρησιμοποιήσαμε τις πληροφορίες για την εκτέλεση σύμβασης μαζί σας.

- **Ανάκληση της συγκατάθεσής σας.** Έχετε το δικαίωμα να ανακαλέσετε τη συγκατάθεσή σας για τη χρήση των Προσωπικών σας Δεδομένων. Εάν αποσύρετε τη συγκατάθεσή σας, ενδέχεται να μην είμαστε σε θέση να σας παρέχουμε πρόσβαση σε ορισμένες συγκεκριμένες λειτουργίες της Υπηρεσίας.

### Άσκηση των δικαιωμάτων σας για την προστασία δεδομένων GDPR

Μπορείτε να ασκήσετε τα δικαιώματά σας για πρόσβαση, διόρθωση, ακύρωση και εναντίωση επικοινωνώντας μαζί μας. Σημειώστε ότι ενδέχεται να σας ζητήσουμε να επαληθεύσετε την ταυτότητά σας πριν απαντήσουμε σε τέτοια αιτήματα. Εάν υποβάλετε ένα αίτημα, θα προσπαθήσουμε να κάνουμε ό,τι καλύτερο μπορούμε για να σας απαντήσουμε το συντομότερο δυνατό.

Έχετε το δικαίωμα να διαμαρτυρηθείτε σε μια Αρχή Προστασίας Δεδομένων σχετικά με τη συλλογή και τη χρήση των Προσωπικών σας Δεδομένων από εμάς. Για περισσότερες πληροφορίες, επικοινωνήστε με την τοπική σας αρχή προστασίας δεδομένων στον Ευρωπαϊκό Οικονομικό Χώρο.

## Σύνδεσμοι προς άλλους ιστότοπους και υπηρεσίες

Η Υπηρεσία μας ενδέχεται να περιέχει συνδέσμους προς άλλους ιστότοπους ή υπηρεσίες που δεν λειτουργούν από εμάς. Εάν κάνετε κλικ σε έναν σύνδεσμο τρίτου μέρους, θα οδηγηθείτε στον ιστότοπο του εν λόγω τρίτου μέρους. Σας συνιστούμε να ελέγχετε την Πολιτική Απορρήτου κάθε ιστότοπου που επισκέπτεστε.

Δεν έχουμε κανέναν έλεγχο και δεν αναλαμβάνουμε καμία ευθύνη για το περιεχόμενο, τις πολιτικές απορρήτου ή τις πρακτικές οποιουδήποτε ιστότοπου ή υπηρεσίας τρίτου μέρους.

## Αλλαγές στην παρούσα Πολιτική Απορρήτου

Ενδέχεται να ενημερώνουμε την Πολιτική Απορρήτου μας από καιρό σε καιρό. Θα σας ειδοποιήσουμε για τυχόν αλλαγές δημοσιεύοντας τη νέα Πολιτική Απορρήτου σε αυτή τη σελίδα.

Θα σας ενημερώσουμε μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου ή/και μιας εμφανή ειδοποίησης στην Υπηρεσία μας, πριν η αλλαγή τεθεί σε ισχύ και θα ενημερώσουμε την ημερομηνία "Τελευταία ενημέρωση" στην κορυφή της παρούσας Πολιτικής Απορρήτου.

Σας συμβουλεύουμε να ελέγχετε την παρούσα Πολιτική Απορρήτου περιοδικά για τυχόν αλλαγές. Οι αλλαγές στην παρούσα Πολιτική Απορρήτου ισχύουν από τη στιγμή που δημοσιεύονται σε αυτή τη σελίδα.

## Επικοινωνήστε μαζί μας

Εάν έχετε οποιεσδήποτε ερωτήσεις σχετικά με την παρούσα Πολιτική Απορρήτου, μπορείτε να επικοινωνήσετε μαζί μας:

- Μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου: <a href="mailto:contact@fastplatform.eu">contact@fastplatform.eu</a>.
- Επισκεπτόμενοι αυτή τη σελίδα στον ιστότοπό μας: <a href="https://fastplatform.eu/#contact" rel="external nofollow noopener" target="_blank">https://fastplatform.eu/#contact</a>
